國安法: 大陸人等開關賣香港樓

就黎都唔需要關口 同深圳一樣

😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂🥶

殖民地

炒高佢
換血唔駛比錢呀